3日2夜

又浸溫泉啦今集

高雄

個鏡頭想點

條女好正

低炒短褲仔

正呀

少少pat

神之魚

有無cap圖

比堅尼夾波

無圖？

不得鳥

港男留係台灣做老闆

圖呢

食台妹先真

咪係

toby

大波！

一開波就浸溫泉

陳庭佳痴撚線

嘩屌

對波大撚到

大仆街對波仔好撚正

下節痴撚線

又話唔露得肩

頭先唔係話唔可以著跌膊咩

好想扑

女女女左佢啦實

一定要攪大佢個肚

我睇緊架

對手劣緊賓周呀唔好意思

我睇身材均勻的

我睇果陣先著返晒衫，屌你咩

條女痴能線..

你慢慢睇返Ｄ Ｊ 圖啦

胞魚呀慢慢Ｊ

你老婆身材算唔算均稱？

一陣有

我要睇波呀！
睇珍珠把撚咩！

就做完啦喎

除衫啦屌你老母...

黎料

幾好幾好

掂喎！

屌
著衫

對波痴能線..

三日兩夜個賣點係咪有波睇?

著返衫乜能..

後面個鬼妹

除返

wing to

頭先坐個下

好撚大

屌你老母 無人cap圖

對波真係痴能妓..

好彈呀

嘩下一集件泳衣！

呢d叫瘦底大波岩唔岩？

屌預告仲好睇

離罩

aggggggg

呢件衫 痴撚線

ＹＥＳ

唔係睇佢介紹把托咩

認同

打緊j

瘦底大波最得人驚果個係朱智賢
都唔知點構造到，打橫睇個身薄到

佢唔止瘦，仲好 fit
條腹肌條好靚

痴撚線條女瘋狂露肉

佢唔算瘦啦

唔怪之得要翟威廉先餵得飽佢

屌, 禁錯制, 清咗 buffer
無得 cap

巴打屌開骨？

坐低個下要一震

我都跟住虎軀一震

整gif啦

扯能曬..

能你老母

做埋下一集,就係到朱朱做

到時又J到仆街

朱智賢都唔算瘦，連登仔果然屌開燈柱

食定海狗丸都得啦你

你小貓郁下咋

又唔係 一隻

正到仆街好想屌

留名

依家要禁好快冇得睇，睇就要快

唔知禁黎做mud

當以三點式浸溫泉計，個女演員本身願意的話，個節目又多d人睇，個artist知名度又高d. 跟本無人輸

節目監製張志明承認此事：「《3》喺明年1月20號起由J2台轉去翡翠台播出，觀眾層面亦會變得更加一家大細，所以畫面上都要克制啲！」

屌佢老母以後唔洗睇啦

屌, 唯一一套我會睇tvb 既節目都冇埋.......

斐濟D地方好靚

屌你條女正撚到

下一節正喎

即係海膽難食

知有限奶令 專登入黎睇最後的奶